我們台灣能台獨 ,港仔們呢?🐶

看看你們的香港真可悲🐶🐶👏🏻👏🏻
每天要被大陸人來入侵👏🏻👏🏻👏🏻
而我們早已投靠美帝了🐶🐶
港仔 我耖你馬🐶👏🏻

還說HongKong independent 簡直笑死我們台灣人了😂😂😂👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻

港仔快來咀炮

不服來辯😕
港仔

台灣咪又係奶共

我們擁有自己的軍事
擁有自己的國旗
擁有自己的台語
擁有自己的節日
😕😕😕

請善用起底功能